日韓好似好多後生仔都會同屋企人去旅行？

平時係街都會見到好多十幾廿幾歲既日韓後生仔/女跟屋企人跟團黎旅行

但相反香港後生仔/女好似多數鐘意同朋友去，又少跟團

係咪因為文化問題?佢哋重視家庭?

結論：樓主未去過旅行

香港後生都會啦

好似比較少同屋企人去

同屋企人會跟團
何況依家好多團都有2-3日自由時間

講緊十八到廿幾個年齡層

一年去一次啦下話

我屋企人唔去旅行

同屋企人去開心過同朋友去